跌左個銀包

⚠️咁多位手足 我係借ac出post的⚠️
112晚係旺角發夢十字路口果陣呢 我跌左個銀包就係圖入面果款不過灰色既 因為入面有張相對我黎講都好重要下 係我畢業果陣同老師既合照 同埋入面都有好多重要野 id卡果d
所以想問下有冇手足執到可以比返我 唔該咁多位手足

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

［警世］唔好咁易受風向影響

佢搵到個銀包啦！
非常之唔該曬！